防暴裝照道理係防刮防刺

收貨有冇測試

點防剌

可能用咗中國貨

邊有可以防刺

你知道弱點

識做啦

假一賠十

鎖子甲就防到
纖維真係難啲防刺

套衫係咪同華美買？

防刺要好厚

防割唔防拮
有冇得告商品說明條例

防割唔防刺，學到野

上年咁多削尖鐵枝都冇事
今年做咩出事

告中資公司？
用國安法拉鳩你

防割唔防捅架

防刺=防彈衣

以前打唔中

的確係兩個標準
不過用国貨就....

淘寶野係咁上下

黑色背心有

綠色部分只係防火

得身體部位防刺

鎮子甲防割唔防刺

諗多咗，綠色嗰件防火only

班白衫緊係有咁大吹咁大, 班傻鳩散仔信以為真

著住件中國鐵甲執勤咪可以刀槍不入

季炳強fat fat 話之你死啦防刮防刺

速龍個堆先係

畜聾個件就係
有幾多防暴狗有咁嘅體力著

無記錯連防彈衣對刀都防禦力都有限

點撚樣防刺啊
用下你個閪腦啦

綠色防暴件衫好普通嫁咋

利申：著過

防倒刺

防割

價低者得

淘寶野

件韓國裝只係防火幾秒 你燒30秒已經會着

太空衣
月球慢步

今次口之後唔知要立乜嘢法了，
可能要立“講嘢法”
講嘢之前要申請

金槍人

血漿黎啦，見條友包紮完上貨van唔係上白車

背心唔係攞嚟掛嘢同黐貼紙㗎咩

義和拳

咪撚on9啦

邊防到丫
防刺抗火一套要八千
狗只係工具中國人最多
死六億都未滅國啦一個公安仔
俾夠安家要收聲架啦
係班黑警傻仔以為打市民好威
大把高官權貴要你跪啦
我爸是李剛操你老婆都可以

德國之前有用嗰隻甲先防刺，香港用實中暑

中国制 不意外

軟一定防唔到
軍刀術專破避彈衣
點解唔著套硬盔甲

防彈衣好似係食衝擊力唔太防刺？

美國唔出口，靚野留番白衫著
散仔著大陸野，唔係考個督察來做咩

共產就唔意外

你識唔識㗎

刺係防唔到，

建議大家試下fashion孟鑊嘅滕甲，唯一怕火，除此之外刀槍不入

都防，唔會成把入晒

嗰件衫係唔得

手指嗰啲？

中共嘢，無自燃算係咁啦

做乜今日咁勤力

That shoulder area doesn’t look drab-proof wor

華美應該唔做呢啲掛
可能係同啲支那廠大手買，隻隻衣不稱身

民意就是一切

狗仔咁撚激動 好驚下個到你俾人拮呀？

唔防水魔

拉鳩你，曝露國家醜聞

老老實實佢地套灣著左成年洗到甩晒色
保護性都唔會好似一開始咁高

學支那摺被軍

依家唔係討論裝備的時候

中世紀成日比長刺劍收皮

其實除非著甲,唔係唔會防到刺的,就算最貴個隻防割衫被刺都會穿的.

速龍著Crye Precision 啲衫係冇呢啲功能，其實保護力仲低

刺劍成枝針咁穿過啲環先係，但刀刃唔會入晒
現代嘅話咪係冰錐

外國買這類防護衣
都會分防割防刺的規格
不過狗用規格我冇留意

個種咁幼可以穿過d 窿

係會連埋件衫刺入去

淘寶貨